奴隸賭球專業分析

[black]大家好
我係佐敦的奴隸，專業嘅賭球分析師
今日想同大家分析下今晚兩場嘅亞冠盃

亞冠盤路分析

#2 柏斯波利斯 vs 艾薩德
首先主隊柏斯波利斯基本上一定出線，因為排名第二與第三名相差三分，得失球差9球。換句說話來說，呢場對相方贏輸都無所謂。打假機會好高！

心水：唔買

#4 艾雷恩 vs 艾阿恩
呢場郤可以思考一下，因為主客隊只要贏球，就有出線機會。但如果和波呢？客會出線。再看看今季亞冠主客表現，主隊主場未輸過，客隊作客亦未贏過。只要主隊繼續正常表演，主盤應該穩收$。

心水：#4 艾雷恩 0/+0.5 (@1.97賠)

最後，歡迎大家關注小弟嘅Telegram心水Chanel，命中極高，絕不收費！

🍻🍻賭無必勝 小賭怡情🍻🍻[/black]

戇鳩 賣料狗奴隸

頭香

dllm

奴奴有料

收檔未

比6w搶左

7咗 5好推

奴奴

未-.-

豉油 讀大埔學校？

咩事 我變身

讀特殊學校

支持奴隸

做咩講出黎

變身報稱佢賣左lihkg acc

抄名可齒

你仲要唔要acc 我有大量

想大量收購

G持

係

pm me

支持我奴

係？

廣福個間？

豉油係咪姓李

你點知

好似姓同

陳

我奴出水要Gun實

又係垃圾賣料狗

我以為佢老豆係李錦記

唔好再起plz

[black]Gun頭場[/black]

下年or今年畢業？

你就垃圾 咁樣話我奴

咪撚嘈啦

係呀點

燈撚雲加

你邊隻眼見到奴奴賣料

Ju.....Julia.....

相嗌5好口
我無賣過
對得住天地有正氣

明明收左我錢

你仲記得我咩？

賣奴奴ig 電話 有意pm thx

想要你ig多啲

我有 有意pm thx

點呀，俾我入谷未

Pmed thx❤️

豉油 終於知你係邊個

求你5好爆😭😭😭

我5系admin=.=‘

奴隸威武，又出嚟帶領手足

我記得你條女好似幾大波

收皮啦 賣料狗 奴隸落台

係咪大蛇？☺️
前幾日開左户口想跟下

收皮啦賣料狗
你老母俾狗屌呀

13 April, 2018
❌#1 墨爾本勝利 0/+0.5 (@2.07賠)
❌#2 杜斯奴 +0.5/+1 (@1.91賠)
❌#3 凱沙羅頓 +0.5/+1 (@1.96賠)
❌#4 格雷特霍夫 0 (@1.90賠)
❌#13 奧斯 +0.5/+1 (@1.84賠)
🍻#18 尼奧特 0 (@2.10賠)
❌#23 禾夫斯堡 0/-0.5 (@1.84賠)
🍻#25 昂熱 0 (@1.78賠)
❌#26 阿士東維拉 -1/-1.5 (@1.88賠)
❌#27 基羅納 0/-0.5 (@1.82賠)

咁樣學人賣料食屎啦

手足跟好多？

講乜撚野 屈鳩我奴奴

狙擊賣料狗你我有責
大家唔好跟佢料

你是我大佬 點會唔記得

奴隸定律全差後會必勝

波台一哥

真 佢仲收我成兩千一星期

1. 我冇賣料... 米屈
2. 往績嘅野，過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

留名

賣奴隸ig/真人相/fb/電話/tg/wechat/line
不散放 價錢可議 價高者得
有意pm tg:@bvvvvvw

咁我個500....

HI

牙奴講野大家要信

邊個牙 搞到咁多絲打pm我

想問你笑咩

笑下唔比

入多$500

信奴一成 獌都變第一名

你條痢9收皮未
等比8仁炒啦

Dllm== 我利大炒你啦

唔見你狙擊美斯

垃圾痢

上上籤

我鍠迷

唔知你地點買，我就跟奴隸料跟到上左車

...關我咩事

心水：唔買

分咩9析呀你賣料dog

邊架車

用不用貼你架奔馳出黎？？

密林號

溝通唔到

奴奴話你係疤狗 成日吠佢好嘈

我唔識佢..認錯人?

唉 唔理你地 溫書先

原來e個真變身

推

@牛屎佬

哥哥，我跟你已經輸得好慘

可以比返500蚊會費我嗎?

亞冠假波唔計啦@@
明天再玩過

#8 緬恩斯 vs 弗賴堡
德甲來到季尾，Bayern已經鎖定冠。而主客呢兩隊係護級大戰嘅隊伍，主隊如果贏球，將可以得失球差升上第16位。可是緬因斯攻擊力甚弱，上場對科隆只能言和收場。另一邊弗賴堡作客防守力強勁，先後守和過賀芬咸、法蘭克福及多蒙特等前列球隊，相信來到季尾防守力會更加集中！

心水：#8 弗賴堡 0/+0.5 (@1.98賠)

主穩了

Hi

半場都要叫番出黎射12m 勁到

心水 唔買

笑撚死

多謝燈神 求你繼續出詳細分析同帶路
跟住你我就快買到層樓 d分析又到位

我奴

準

主-1

今期迷奴了

反手奴隸 世界第一